北角立場哥哥俾人打

北角立場哥哥岩岩俾人打
慘
春天係咁比狗迫返上行人路唔理佢

仲要係咁*

721！！唔好入北角！唔好送頭

仲有港台記者 同時間

係呀港台英文台嗰個上咗白車

APPLE DAILY 講緊

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰